Admin ban撚左個KimKim佢啦

不撚知所謂

原因就係不撚知所謂

關你撚事咩臭閪
點解肥婆icon係LIHKG app無撚左？？

屌你老母
有jer既死癲雞
唔撚ban佢下次唔知又會唔會痴撚左線開個文字直播切jer po出黎

你同KimKim有乜撚分別
屌極都咁撚厚面皮
差在未撚加埋你個名係呢個post個標題到

膠登咩

5p咩 𠝹手叫春搏上位搏人可憐

肥婆就係罪
呢一點已經證明你罪大惡極

咁就要BAN?
你可以屌走佢，BLOCK柒佢，人地無犯規點解要BAN

低質會員

你咪嬲囉

負皮死全家

你低質D，唔夠人玩係到LUR地，小朋友咩

屌你都費事 無撚意思

仲有邊個係KimKim fans
同我出晒黎
天道揼柒你

根本無位比你入

好撚過你無根無據開個post話人係雞
你可以J佢 屌柒佢 唔睇佢，人地無做雞點解要話人係雞

我發覺支持KimKim既垃圾都係傻閪

幾時?

自貼好撚有勇氣呀
Transgender企出黎好勇呀
嘩𠝹手都型過人呀

手感仔

自己開過咩post都唔撚知
死撚左佢算把啦

梳囉

肥婆同kim

果個POST我R花生食，你唔識字就算

唔比呢個post r花生食？
唔撚識玩連登就走啦
On99咁
唔夠人玩就算，小朋友咩

肥婆食完屎無野做？

果你老母咩
蘋果？奇異果？火龍果？
你有開過生果post咩屌你老母

正係直播自殘就應該ban啦 屌你老味鼓吹不良社會風氣

撐你巴打

收皮啦

你似小朋友D，你開呢個POST屌佢你同我講R生花食
你真係覺得個變性人無犯規下可以叫ADMIN BAN人咩
你係有料直接REPORT啦洗係到開POST

鼓吹自殘 鼓吹自殺 屌報警啦

呢D就叫論點，學下人啦

你收皮啦係到執雞
係人都知佢做過d咩啦
我標題係叫admin ban
Admib知原因,你唔撚知就唔好衝出黎柒
宜家又唔係叫你ban
同埋report係唔洗有料架
宜家黑社會咩 有料

個頭話人無犯規
宜家就係到執雞話我無論點

無犯規就唔洗admin del佢個post啦
柒下柒下咁

係都要衝入黎比人屌
咁鐘意比人屌去做雞啦仲有錢賺添呀

個𠝹手post係咪del左

好撚反感

個kimkim係垃圾
但curry都係垃圾

係 stephen curry手感仔正垃圾

Del左

點鴨免做野 你都幾大架子喎

講下唔撚得呀
人地叫梁振英下台唔通又大架子呀？

好多低質會員

我撐你呀

可能你仲細未交稅 但我哋有份比錢交稅 係梁振英半個呀頭嚟
但你當咗自己係連登乜水 叫鴨免做野唔該or麻煩都無句
無d禮貌

你收皮啦柒頭
無我地LIHKG唔會咁興旺
你死撚走啦

以為自己係我邊個
講唔講唔該都要你管

(笑)

興你老鼠
講到自己咁撚把炮 你咪試吓拉人走囉 你收到連登皮啲
我即刻移民去瓦努阿圖 保證以後唔會係你面前出現

哦 唔鍾意人管 但係鍾意管人
又要KimKim走 又要點鳩Admin
當撚咗自己係邊個？

爻吾刀牙

屌你個名

KimKim你可以出翻去喇
我已經收咗樓主皮

睇左咁多頁 樓主好撚垃圾

咪撚on9啦

Yes
踢埋blueball撚去玩具台 thx

支持樓主
kim同肥絲兩個ban哂就差唔多

嘩好撚勁呀
點先為之收皮呀？？
唔係長期mon住個post秒回屌柒你呢條on9仔就係收皮？？

都唔夠你垃圾

講左唔岩你聽既野就要admin ban
同joe仔ban啲講lihkg既人有咩分別

你夠講撚到自己咁撚把炮
咪試下唔好撚交稅
我唔撚係講我自己一個搞到連登興旺亦都無話自己係邊個
而係你話你自己係半個梁振英呀頭咁點解你又收唔到梁振英皮？？？

連登仔唔係好撚重視言論自由架咩

你究竟知唔知到發生左乜𠝹事先
你接唔接受到連登長期有會員開post叫春
當連登係fb咁撚樣乜鳩都po晒上黎？
Fine,叫春當睇唔撚到,自貼當睇唔撚到
但我屌你老母,你𠝹手貼上黎做乜撚野？？
𠝹幾刀就影張相上黎做乜鳩？
如果呀KimKim係無問題既話,佢個post就唔會比admin del左
同埋我想講,單憑我一個鳩up post就真係會ban咩
屌你老母創意台不嬲都係拎黎鳩up架啦

你講撚到咁
咁人地打5p字 上黎自貼識朋友仔個陣你唔好撚出聲屌

唔好撚為撐而撐啦你地班仆街
唔係得我一個人屌鳩KimKim
睇到呢個post正評數就知道
根本就唔關咩言論自由事,係mk煩膠風氣

你真係on9架喎......
佢地做既野係無違反使用條款
佢有權講你有權屌
但係admin用佢既權力去ban唔岩佢心水既言論就唔得

屌你老母
咁佢𠝹手個post點解比admin del撚左呀？
咁唔係用admin權力去ban鳩佢言論咩？
你老母臭閪你訓撚醒未呀

我無話支持佢做5p on9野
我都覺得佢好撚on9
問題係無理由去ban佢
你繼續用正負皮打飛機啦
比人笑連登仔低質唔係無原因

創意台你就係到認真
叫KimKim去仆街死咁唔通你又屌鳩我
話每個人都有生存權利咁撚樣呀？
你真係未撚訓醒

我無話過admin無錯呀
我都唔認為有del post既需要

開認真post叫admin ban鳩佢就開係站務台啦
On撚99

咁都無del post既需要？
唔del post咁唔通由撚得佢傳播呢種風氣？
咁下次人地自殺又有樣學樣咁影相post d血腥野上黎就唔屌得唔del得？

開完個post原來又唔係認真既
ching ho ball

你都痴撚線既
創意台呀大佬
都係個句,認真post叫admin ban鳩佢就開係站務台啦

散佈不安圖片

一個二個都on撚99未撚訓醒
衰d講句,連登仔比人話低質係因為你地班傻閪
係創意台開下假膠post屌下都要認真

事過景遷
今時不同往日呀
巴打要開始習慣下

真係未試過咁撚樣

最撚慘係得我一個葉問咁樣一打十
出街無上連登就係到打飛機話收左我皮

好撚痴線

都係想上位姐

你講邊個先

點解你唔block左佢？

block左冇得開post追擊我

好地地唔會追擊你,自己諗撚清楚

各位KimKim fans block我啦
無眼屎乾淨盲